嫲嫲尋晚過左身，有嘢想問

朝早收到電話，嫲嫲過左身，好安祥。屋企人對天主教式喪禮冇咩了解，可以點攪？

去相熟教堂搵職員問資料

差啲睇錯你問我答
btw rip過左身都係一件好事 最緊要走得舒服

因為全屋都冇人信教，又唔係咁想俾信摩門教嘅姑姐攪

摩門教幾好丫

聽個名都覺得邪

道教啦不如 即係中國人傳統斂葬方式

如果無宗教信仰 跟番中式最穩當

唔記得講，佢係天主教徒嚟

可以打去殯儀館問的
唔好比摩門人搞

摩門教儀式係點樣

有冇去開特定教堂???

佢後期都已經冇去教堂

搵教會朋友幫手

RIP

rip

節哀順變

知唔知佢平時返邊個聖堂？知就直接去搵嗰度牧者，唔知就去就近嘅聖堂問，應該查到的

如果佢有領洗，教區應該有記錄的

佢有，不過好耐之前，講緊係二戰前

唔好搵摩爾門教

試下攞個名去問，同埋啲殯葬Agent應該都幫到你